[求救］有隻蝙蝠喺地下典下典下

寶林單車徑NS127 電燈柱EB8360
有無人幫手 唔知點好 佢係咁叫 我地又驚有車車扁佢

好似好多菌咖

=走

佢個樣咁可愛幫你推下

好少見到香港有蝙蝠
你CALL漁農署啦

call食環啦，蝙蝠身上好多菌，唔好掂

好撚得意

而家俾左支樹枝佢抓住 擺左係樹到 暫時安全
但佢似飛唔返起身
有無巴絲有提議

自膠 call漁護署先啱

俾漁農會唔會掉鳩佢落垃圾筒

冇帶精靈球

干預大自然

唔夠打

夜晚飛你睇唔到姐

香港好撚多囉

帶返屋企養 蝙蝠偏福 好野嚟

好似好qq咁

佢啲叫聲似氣球漏氣咁

伊波拉呀

捉翻屋企養

幫佢了結啦

竟然無人驚有SARS

今晚加餸啦孝敬下屋企人

聽講俾佢咬淡可以變蝙蝠俠

rip

之前係鹽田梓行山見到啲荒廢既屋 入面成個天花枝都係蝙蝠

即係比佢咬完有得發達

係俾佢咬完會死老豆老母

樓主睇睇佢

唔直接摸就得，外國d屋閣樓大把，真係咁危險d鬼佬一早死撚晒啦

巴打準備做蝙蝠俠

佢係地下拍左翼好耐 又無明顯外傷 啫係放唔放

喺邊附近
想去接收佢

伊波拉

tg:peterccw

睇下換唔換到粒candy

上個 蝙蝠po ,個巴打執左番屋企養

之後冇追po. 唔知之後點

唔記得打野就出左

邊個po
想睇

想睇+1

所以佢咪話好少見到囉

冇事就唔會無啦啦係地下典啦

飛既老鼠

可能巴打已經

又有瘋狗症又有E波拉病毒
唔知點解有人咁無知叫人養佢

你又毒又柒你阿媽都冇放棄你啦

打比漁農冇用嫁，過有隻飛左入屋佢地話唔係蛇蟲鼠蟻就唔關佢事
我重好記得個就佢夠膽死問我隻蝙蝠有冇受傷，香港大部份蝙蝠都食生果未必會咬你 聽日我搵人打電話問下你情況，但因為唔關事我地都唔會派人來

駁唔到

成撚日見

雞肉味

我都係住北區，但我從來冇見過。。。
可能墳場附近先會多。。

啱啱食完返去翻睇隻蝙蝠已經走咗，唔見咗不過冇跌落地下，可能已經飛走咗或者係咪有巴打執咗

畀佢咬啖變蝙蝠俠

可能佢等緊月亮

蝙蝠即係有翼嘅老鼠

打少d飛機啦，市區都成日見到

沙士

可能係撞車黨
典下典下博你賠食物
點知你放返佢上樹

搵唔到
唔知係咪比人執走了

香港周圍都見到 夜晚留意下頭頂d樹 成日飛來飛去

應該call spca或者漁記, 佢地會送去嘉道班

其實幾可愛

講埋啲on9 野, 成個白痴咁

會傳染非典型肺炎 樓主唔好害人

唔好打亂大自然既規律！

領養

5,6年前有一隻飛過入屋 搞左兩個鐘先趕到佢出窗😑

樓主仲有冇去睇下

咁正😍
幾耐之前既事

動物撚

講中左

好得意
漁護署，spca一定人度毀滅，每年殺勁多

佢啲屎嘅菌先攞命
聽貝爾講

小心有菌

l呢個係變成蝙蝠俠嘅好機會

係邊道見過松鼠

屌笑到仆街

邊度有松鼠

自膠

都唔明笑乜鳩
無啦啦咁人身攻擊做乜
而且佢講得無錯

上年夜晚係BU門口都見過
個時見佢飛唔起，典下典下
諗緊Call漁農
點知搵到電話就打個時
佢突然自己飛得返，一嘢唔知飛咗去邊

寶林真係有公廁蝠？